2020 稅務貸款討論區

天星 500K 做緊 1.85% APR 好似唔錯今年Virtual Bank加入戰團，應該會抵玩咗

稅貸和一般分期貸款有甚麼分別？
稅貸是每年稅季都會推出的特別貸款產品，大部分銀行會在每年10至11月份推出稅貸，直到翌年4月都接受申請，可說是期間限定產品，而一般分期貸款則全年任何時候均接受申請。
稅貸的最大優點就是利息比一般分期貸款低，僅為2厘左右，部份更低於2％；缺點就是還款期較短，往往只有12至24個月。另外，稅貸最高貸款額普遍為月薪的10至12倍，私人貸款則最多可借月薪18至20倍。值得一提的是一眾虛擬銀行非常進取，眾安銀行（ZA Bank）及天星銀行（Airstar Bank）就先後推出實際年利率為1.86厘及1.85厘的私人貸款，雖無「稅貸」之名，卻有「稅貸」之實，明顯想搶攻稅貸市佔。

俾未玩過TAX LOAN嘅巴打睇下：

借十皮好似得天星最抵屌

批得快唔快？

借10萬好似仲係 Citi 最抵，APR 2.01% 計返總利息支出都係21XX

未試過，唔肯定！屌，好似Citi呢期賣行廣告話即批都唔撚係啦，如果你本身無戶口，又唔齊文件咪又係要搞一輪

邊度搵返黎？

想趁我呢期收入高啲去借錢...
但citi無户口

20皮 ciiti好似最抵？

一定唔係

想用來買車

渣打！？

都想借個稅貸黎淨係交稅
6皮左右
諗緊citi 定 ZA好
Citi 有户口

渣打,citi算唔算平
但有邊個真係做到1.78/1.75

幾大洗既人先會交稅都要借錢

賺息差，你估真係全部後交稅咩

ZA好撚廢
我年收入三十幾萬，初步審批限我廿萬無問題
到我交晒啲document最後比我借得九萬幾，佢都CLS﹐唔撚借
利申信用卡未試過欠錢

屌9佢啦，得9萬不如唔好借

最on9係恒生都係咁，我心諗我有咩得罪你地呀

佢地好睇你份工 同信唔信你 / 你信用卡佔左好多credit都會影響個額

佢賣廣告個平息仲要係借廿萬先有
勁on9